on9的人何其多

FD2唔識揸快嘅炒幾架，highway夾硬cut出exit又係多，俾人衝燈打橫撞又係多。

又差不多過年又係成街新牌仔雪藏牌出嚟嘅時候，大家出入平安睇撚住路上啲on9仔

大家小心駕駛...

估唔到有我份

FD2炒果幾單全部有個共通點
就係同人皮緊果時撩左撩右導致重心轉移

但寶馬炒果幾單我真係睇唔透
FR真係話嚟就嚟堅係唔敢楂
好似份尾一fing就救唔翻咁

我渣果陣試過6-7次全部都無炒
收油唔踩迫提實堂軚收細扭左扭右個幅度就得
諗返都覺得幾危險

我認我黑心，有d片真係忍唔住笑，好似跑出去撞埋架的士果條友

條友根本

條友根本on9

重有, 上的士, 明明右面可以上, 係都要係左面上, 爆哂玻璃落自己度

過年決定收埋架車, 唔渣啦

泊街又怕新手撞, 渣車又多假日佬行錯路亂Cut線, 命仔緊要d

請問 6:00 電單車 點計數？

小路出架車 睇定左 已經有一架車係到

但電單車攝位

小心啲囉，泊街可免則免。

小路撞大路車一定有錯…
問題係26攝位係唔係都有份當係錯…

有無26巴打可以答吓

Sad

一架四驅/ 咬地好既車好重要
香港踩唔快
但50 60 都可以跣到咁

更係有
法例規定26只可以當私家車係正線行，要超車一樣要係右手方過線打燈，盤古初開到而家都無比26攝位合法化

試過揸4wd行off road試過甩，第一次有少少驚之後就無野。慣左之後成日甩住去

開頭以為佢係撞車黨，後尾澄清話自己追巴士

如果塞緊車企哂喺度，老電係可以喺「安全情況」下攝車罅

2:23